前排join咗Netflix，有咩戲好睇？

請出招

火影

鐵探

如果多過4個人同時播，會點？

sex education
美國高中破壞公物事件
the end of the fu**ing world
marvel 系列(夜魔俠必睇)
輕鬆小熊與小薰
黑鏡系列
雨傘學院

Star Trek Discovery

輕鬆小熊與小薰

向西聞記

呢期一定係流浪地球啦加埋套天機簡直係完美

週經
巨怪獵人

我都啱啱join咗
想問佢啲戲同劇係咪全部擺晒喺首頁show晒出嚟㗎啦

被trailer勸退咗
動畫嚟講差過我童年回憶nightmare before christmas都會睇起碼我而家個年紀已經去到anomalisa個level（）

唔會睇*
自膠

呢套係劇集，唔係電影
早兩日追晒
同埋冇你哋吹奏到咁高質

唔係，search嘅話仲會有好多

凸務咔啦蘇

wow 你初中生？

流浪地球

本身唔諗住睇，你哋曲線推薦搞到我真係睇咗
淨頭幾分鐘個background，成個科幻故事設定都幾違反科學常識，再加埋成個後末世社會、教育、科技應用等，我覺得佢幾分鍾入面已經清楚表明佢硬科幻同軟科幻都垃圾
之後就係不斷比佢哋瘋狂洗腦「中國」「集體高於個人」「北京」「犧牲精神」「杭州」「高尚」「中國人拯救世界」

呢套戲其實同啲super hero movie一樣，內容空洞低智，只有白痴fans先會話好睇然後好似護主犬咁亂吠我完全可以想像到啲大陸fans一見到批評就學啲弱智marvel撚話：「你有冇睇過原著？」「你有冇睇過佢其他系列其他書？」講一大堆廢話然後唔肯面對套戲本身係垃圾嘅事實

屌 又真係幾好睇喎

Designated Survivor
Billions

Triple Frontier

Narcos

又要講多次 brooklyn 99

netflix出品d戲 (電影)好多伏

笑到仆街

睇住d 角色成長 改變咁樣好感人

啱啱睇咗annihilation

轉台去美國同日本睇啦

仆你個臭街見D戲又舊又好多都無,VPN去日本多勁多嘢睇,搞笑到有D港產片日本有香港都無

香港人係好慘
我琴晚想睇kubo又冇，coraline又冇

prison break, breaking bad

輕鬆平時食飯搭車睇一兩集嚟講 brooklyn99同modern family無得輸

The last kingdom & Vikings

有無中字嫁？

How I met Your Mother

當然無

太過荒謬

The 100 可以睇下啱唔啱口味

Dark同沉默天使？

想聽中文版🥺
而家無咩卡通有埋粵語版睇

Intouchable 閃亮人生
Her 觸不到的她
About Time 回到最愛的一天
The Secret life of Walter Mitty 發夢王大歷險
Arrival 天煞異降

呢套我睇左十分鐘已give up, 好難頂。你可以睇晒？

我之前睇咗頭幾集，感覺套戲個編劇為咗講佢想講嘅故事放棄咗好多基本常識
呢套嘢只係比青少年/young adult自high嘅劣質作品，成熟少少或者有少少腦都唔會啱睇

有冇多啲介紹？你講呢五套我有四套睇過，我都好中意
我諗我哋口味幾接近

周星馳

除左樓上講果d
可以睇下出名既戲,好多記錄片都好正
閃靈
2001太空漫游

英雄本色123 ，外國都好多人睇
周星馳tvb都少上既戲都有
仲有套戲名得3個英文字。題材類似source code

唔洗睇，識背喇

最近係Netflix睇咗「北韓騎劫夢工場」
幾好睇

向西

睇左頭幾集就知成個故仔講咩
想扮咩姐

終極xx

1.全人類最後最頂尖工程師 醫生 科學家，話殺就殺話赦免就赦免
2.情願send冇學歷 曾經犯法兼明顯弱智嘅小朋友落地面，情願殺咗個工程師 醫生，都唔肯send工程師醫生落地面探索
3.send小朋友之前唔訓練唔brief，等佢哋一無所知落地面送死
4.手環可以將生理數據send上太空，但唔允許溝通，等太空站啲人唔知地面咩事同埋比小朋友空間發揮小宇宙

綜合以上問題，編劇安排獨裁者做出以上弱智決定原因只有一個：plot convenience
而編劇費盡心機放棄邏輯，就係想講班小朋友於「孤島」上同大人失去聯絡 斷絕資源 面臨危險 冇法律冇秩序 嘅情況下嘅故事，我唔肯定佢係咪想改編lord of the flies，但係兩套嘢水準差九條街喎....
大佬呀，呢套the100除咗弱智青少年仲有咩人會啱睇？

當然係rich and morty啦

原來鬼佬一早將the100同lord of the flies比較
我睇嘅時侯都係覺得個孤島設定根本一模一樣

非一般旅程唔錯

Sherlock

安眠書店

Tuca and Bertie

Narcos
Star trek discovery

gypsy

唔係戲但係d記錄片幾高質
街邊有食神

The Good Place

Rick and Morty
Vikings
Narcos

唔好笑，season1有新意，回人間開始悶

點五步
狂舞派
頭文字D

最衰無國家地理記錄片睇
1個月都睇想睇既片

閃電十一人

money hesist

黑鏡點樣高中生呀

初

You vs. Wild